［ig高手入］share唔到story去DM

見到我啲fd成日都share人地story出黎，佢地話只要係人地story右下角個飛機logo就可以share，但我冇，想問有冇ching都有呢個情況？